大審判日，你支持死刑嗎？

當現有嘅法律唔再懲罰到壞人
眼白白望住壞人逍遙法外
甚至乎啲壞人仲可以自稱為正義之師
仲有咩方法可以處置佢地？？
清算之日，你會點樣對付依班壞人？
民間斷頭台！
死刑太殘忍啦

大把人被推翻後就算坐監都唔想自己落入人民手中

支持做極權魔爪嘅人係應得此報

推

#為避免運動將來可能分裂，凝聚民間對於「五大訴求缺一不可」嘅共識，係文宣重中之重嘅長期目標

#毋忘葉虎事件！（疑似中聯辦指揮黑社會打人）大家可以幫推，甚至可以做埋社區文宣煲大佢，絕對唔可以比呢單野不了了之！
［緊急］點解葉虎單嘢可以不了了之？

#仲有84比海綿子彈爆頭暈倒義士、83有義士比狗圍住唔比食哮喘藥結果腦缺氧暈倒，728上環比橡膠子彈爆頭暈倒義士，希望你地可以平安萬全

死刑太便宜班仆街 要佢地求生不得求死不能

法國大革命都係咁

推